Hij pakte me vast om zijn middel en voordat ik wist waar ik was was, gaf een hand tussen mijn dijen, en begeleidde zijn enorme lul naar de lippen van mijn kut, en was in mij, dacht ik verder dan ooit, in een moment.
